Tema consta intr-un manager de organizatii si fondatori, realizat cu ajutorul Crunchbase Data API. Aplicatia va prelua de pe site-ul web Crunchbase.com cele mai importante companii si cei mai importanti investitori si date referitoare la acestia. Toate datele preluate anterior vor fi puse intr-o baza de date specifica si prin intermediul unui control UI, utilizatorul va putea sa vada sau adauga noi date . 

Serverul se porneste cu comanda "node server.js". Baza de date se numeste "mydb" si consta in 3 tabele, "Company","Investor","Relationships", realizate cu ajutorul unui ORM. Pentru fiecare entitate exista metoda de GET ce returneaza toate valorile "https://tw02-mcionescu.c9users.io/Investor/", "https://tw02-mcionescu.c9users.io/Company/", "https://tw02-mcionescu.c9users.io/Relationships/". In acelasi timp exista cate o metoda GET cu parametrul Id aferent "https://tw02-mcionescu.c9users.io/Investor/1", 1 fiind Id-ul. Metodele de POST, "https://tw02-mcionescu.c9users.io/Relationships", respectiv "/Country" si "/Investor" incarca o entitate in baza de date, singurul camp nenul fiind Id-ul. Metodele de PUT "https://tw02-mcionescu.c9users.io/Relationships/1", unde 1 este Id-ul, fac update in baza de date entitatii respective, conform unui body. 